各位大大團apink飛團成點？

前兩日搶三次都唔夠人快 ，panda們你地如何